有冇試過柯尿恰眼訓？

我試過有朝早訓訓下急尿醒左
迷迷糊糊走去柯尿
因為篤尿都算長
所以柯柯下恰眼訓
個頭一野撞落浴缸

毒撚冇人理

好